［突發］居港新移民發表新移民宣言 「香港人d普通話好難聽！」

你們講什麼鳥語？
給老子講中文！

頂 又黎

樓下喊果D先係最仆街

中国牛B

香港口音

請善用返回機制

什麼閪節目來的? 鳩叫女主角同埋喊果D收左幾多錢?

新移民典範